香港教育制度咁多年都咁垃圾

首先學校同家長由細到大一味灌輸畀啲仔女聽
讀唔成書入唔到U會沒出息搵唔到好工

香港依種填鴨式教育一味水人讀理科 商科 同啲19文學死背做考試機器

班教畜對成績好果啲叫人諗夢想
搞到學生仲on99發夢想做文學家科學家入u去讀啲19 science 出黎社會乞食

讀書唔叻果啲又唔會guide人學下一門手藝
對比入大學將來做成世打工仔
其實創業搞下飲食依d小生意都還可以

結果呢一班80 90 後咪出黎反抗政府lol
點解？
因為80 90 後根本沒野可以輸

所以話係香港撕裂係政府欠左班香港做80 90 後

你個演奏會開始未

媽咪

因為資本階級就係要令到你班人無機會向上流威脅佢嘅地位 唔係由辛苦控制係思想做咩

有錢果班
不嬲憎人富貴厭人貧
你咁叻咪坐佢位

屌你
8，90後出嚟係因為對抗暴政
唔好講撚我哋人生失敗先走出嚟

沒咁意思
只係話教育同政府咁撚多年都垃圾

我夠膽講邊個坐佢個位都係行咁嘅策略
有邊個唔驚比人改朝換代
比你上到去都唔會願意改革 放比窮人上流啦

年輕人唔會放過政府
唔會好似張司長咁講擦子膠咁擦左去

個垃圾局長楊潤雄都話香港教育制度太複雜 送左對仔女去澳洲啦

教育制度下
只有小數成功者做專業人士

唔好將教育制度同反抗撈埋一齊講

而家大把反抗人士都係專業人士 大學生

都係民生問題

經濟好就會樓價高？唔一定 紐約 倫敦非商業地帶樓價都係一般

講到尾都係撚屌政府偏幫資本家

剝削完你班一般小市民就起返d公屋比你住塞住你把口

有冇做過補習？我有補屯門區小學生
依家啲小五小六生愛國愛到講野成個藍絲咁
問佢地啲fake news邊到搵話上網睇
依家用千禧洗腦到補反我地呢個80，90後個一層都得
佢制度廢在我地無前途，但勁在洗小學生到腦

有啲專業人士好似會計師工程師都係三 四萬，都買唔撚到樓
但90 年代 樓價係現在1/5 但以前磚業人士都月入2 3 萬
沒得比

90 代被當Condom

所以我咪講緊係民生問題 唔係教育制度囉

美國教育制度都差啦

讀唔到U搵唔到好工係真既

其實香港教育制度設計
幫到你d窮人向上流
只要你智商正常
你肯死讀爛讀
你都會入到大學水泡科(IT, 工程)
入唔到大學既同學
唔係因為你唔夠人醒
只係你唔肯花時間

讀非專科都搵唔到好工

大把靚仔盲目跟住教學制度向上流又是搵啲
工時長 買唔起天價樓 既工

800 萬樓 要月入7 萬
除左神科邊可能搵到

班教畜對成績好果啲叫人諗夢想
搞到學生仲on99發夢想做文學家科學家入u去讀啲19 science 出黎社會乞食

咁都有得賴 on99